[華狗捷狗快躝！]車路士球迷暨黑警死全家支那滅黨討論區

Hawk's Group

打到雲狗仆街！

華狗🤢🤮🤮

梛狗又唔反

其實個fixture仲要貼出嚟咩

屎椰狗 out

Good bye and thank you Michy

Welcome Timo

Liverpool Hijack Timo Warner deal from Chelsea just a minutes ago.

Player will join Liverpool this summer.

再次證明外媒>親車媒

Timo Werner踢到翼咩

要咁多正中鋒做乜

After Werner, Chelsea are also pushing to sign Ben Chilwell still as the two main marquee signings. Then maybe swaps or loans to supplement the squad at a later date.

- @NizaarKinsella

追埋Chilwell 就唔會大動作
睇下有無合適既loan /球員交換

仲有考慮free agent

Any good free agent target?

Bye Sancho

如果撚狗下季踢雙前鋒
我理解
因為Werner係RB搭開Poulson

但佢係近年RB Werner好少打翼喎

澄清下

親車媒report 既target多數都準確

但真係落手bid / 同球員傾合約
多數靠對家球會source /經理人放風
車高層呢方面好保密 唔會放料

Kai, sancho

Chiwell 50m 搞掂啦

得艾巴咸同豬腦， 定你想用衣狗

Angel Gomes 開左約比佢
Fraser 1月曾經考慮過 +佢agent想佢係top 6球會落班

Loan： Coutinho 佢經理人向我地推薦過 但租借費太貴 暫不考慮

另外我睇news 見Vertonghen季尾完約會走
左腳 有經驗 free 住係倫敦
我諗緊佢會唔會自薦去車
呢單純估計

已封鎖會員 大麻劉昴星 屌你老母全家比狗屌

睇慣曬

唔明有咩好驚

Sancho 去硬獌？

屌佢老味
諗住瞓之前入嚟睇下官方正式出po未
就見到有人po埋啲on9嘢當有趣

舉報is okay

譚狗上緊位
豬sir夠料打二號前鋒

定係要犠牲譚狗嘅時間？

雲狗下季入到十球都偷笑啦

未嚟就嗌人雲狗

上半季衣狗廢撚到咁先頂唔順俾豬sir打
今季又有Werner嚟咗
睇嚟豬sir又返返去上半季嘅位置
但係譚狗個位真係諗唔到
盃賽主力加輪換呱

豬蛇用得幾耐？唔洗搵多個同譚狗競爭咩，定你好享受睇爆旋陀螺？

不過其實都好過 Jovic/法國個件先好老實呢兩件都唔會平

jovic勁好撚多

今季譚狗差唔多零威脅之下長坐正選， 下半季沉到仆街 仲要傷埋，好彩都叫有豬腦踢返起頂一頂住，但黎緊豬腦34歲都唔可以長期靠佢。依家簽返個正選級前鋒都定好多，唔洗驚譚狗傷/沉。

可能下季林狗轉陣

一句講哂

譚仔定雲拿正選？

下半季沉到仆街係因為傻閪撚狗傷住都要佢出咋
用豬sir打後備前鋒根本就係fit

下季如果唔好彩又長傷又場場豬蛇？ 如果一周雙賽 搵個34歲既前鋒踢足咁多場？一隊波有三個前鋒有咩問題。

你要講長傷都無計

問題係譚狗上緊位
搵個德國國家隊正選前鋒嚟同佢爭位做乜

Agent Rudi

Willian Pedro out
Ziyech Werner in

諗下都扯扯地了

下季轉踢442？

買Timo又唔滿意
你班人咁撚麻煩

Werner, BC被車迷狗化後，會叫咩

椰子都係
未黎就嗌人椰狗

咪又係德甲出黎
點樣勁好撚多

諗起軌日常個po由朝嗌狗到晚
利申梛子嗌開師爺

Moses

干爹有冇興趣買左佢

光頭狗想彈佢鐘啦
勁好多

Timo good deal lah diu

簽呢件好過簽dembele 啦

其實睇返d片，有幾多鏡頭唔係見佢係左路到引球推進，我無咩見過佢做中鋒要做既野

完全唔明點解唔滿意，一個德國當打正選前鋒60m有找，同莫拉達賣出去個價差不多，同一換一冇分別，直頭覺得賺左

50m Werner
36m Ziyech
又真係幾抵屌
夏神筆錢都未用完
簽多兩個big name喇
Chiwell再加多個正選中堅心滿意足

但其實前鋒我哋有譚仔上緊位

上季踢英超真心唔差

四大中堅 缺一不可
四大中堅 最已陣

仲唔訓

英超有幾多位比你引球推進
係英超踢翼最重要係一對一過人嘅腳法
Werner應該就無咁靈巧啦

佢殺食係走位同帶波速度極快(講緊係要比一大段路佢哨個種)
我唔睇好佢係英超踢得掂翼位

無cb無得玩

上緊位都唔可以踢足成季咁多場，你睇譚仔下半季就知要入多個前鋒輪流踢，一個強隊有兩個好前鋒係好正常

唔想再睇衣狗

真里奈又贏

要講幾多次譚仔下半季跌watt
係因為撚狗要佢紮住上

買多個咪唔使紮住上

On9
係傻閪撚狗唔出豬sir咋

當時有幾場豬sir連後備都無

Pulisic Werner Ziyech
Kovacic
Kante Jorginho
Chiwell Christensen Rudiger James
Arrizabalaga

諗起都扯扯地

就係冇人同信唔過後備兩個先要紮住上，有人洗鬼紥住上
林伯而家未入個佢信得過既來解決問題
加埋呢個價入個當打德甲前鋒跟本抵到爛，而家阿豬阿夠出名少少都叫4，50m，呢個價打唔起賣出去都唔會蝕得去邊

躝啦譚狗

豬sir後備踢一陣就得啫 點頂幾場正選 50m買多個輪換下 況且譚仔呢個歲數唔係場場正選都係好正常 係上季冇人用啫

下，買咗Werner

車區明日新星CHo呢

其實同樣唔見得佢有係英超踢中鋒既本錢
支點，同中堅咩位護波，二傳，同兩邊攻中配合完再走位，呢堆唔知比到幾多出黎
呢個球員最令人擔憂既就係呢d點
成名已久，係有射手素質，但中鋒唔中鋒，翼鋒唔完全翼鋒
暫且佢個定位仲要摸索，應該唔會太影響譚豬住
總之質素與價錢係good deal,但球員性質問題，點適應會有隱憂

On9 你覺得一個三十幾歲既前鋒可以同你頂到幾多場，講緊我地係要野4條線既球隊，你覺得佢可以頂到幾多場

德甲後防真係好撚水

係咪當陪你涯過艱難歲月既青訓係condom
青訓已成condom

你咁講sancho kai都唔買得啦

中過武肺冇人敢同佢玩了

硬係覺得werner好有達既影子
大大步推

當年達係祖記都係咁

其實唔出奇
Lampard無固定陣式
同埋唔知大家記唔記得
Lampard季前賽 總有45分係試用雙前鋒陣式 （442 同41212）
但去到正式比賽 即使輸緊都好少擺雙前鋒
可能係人腳配置問題
多左Timo 對陣式同戰術都有多d變化

大機會買到二線頭內戰都係唔會停

Sancho Kai skill sets適合英超
Werner嘅skill sets我唔睇好

係雲拿本身球員性質問題大d,只要睇過幾場德甲或者德國國家隊
就會明白佢係球場上既習慣根本就唔當自己係中鋒咁企
Sancho,kai反而只係質素對唔對得起個要價問題

買到雲狗
應該無人反marina了

係，佢似打反擊推進嗰類型前鋒嚟，唔係話佢廢，而係佢未必啱車戰術，睇佢踢德國破密集真心表現麻麻
不過依家都接近登鵰唯有望佢可以適應到，唔好又敗走

雲狗個款同達狗一鳩樣
等睇半季收皮

Exactly,雖然我唔覺得sancho會對得住過億身價，又當買年輕

咁冇計
依家冇錢佢就係想買個可鋒可翼二合一
免簽唔到mertens就買timo係權宜之計

Ask Hawk

其實Werner係球會一直有留意
定係真係一個好突然嘅決定？

買多隻左閘同勁中堅我就收貨

單論球員級數同價錢
50m買到德國首席中鋒
今季德甲仲要咁fit
係good deal

但我提出嘅隱憂係
無論係翼定鋒
佢嘅特點係英超都難發揮得好

左閘Chiwell已經係我地嘅人
高層有決心買嘅
我覺得45-50m可以成事

勁中堅就唔洗諗
因為市場上根本就無

睇球王片有啲似王子

有8000萬就有勁中堅

可能轉雙前鋒呢
譚仔護波，timo走位後上
似今季國米咁

西女人，可唔可以賣走蘇馬換個正常中堅返黎

如果下季撚狗會變下陣 會多踢雙前鋒嘅陣式

我舉腳贊成呢個deal

好有男人味

順手打包埋萊比錫隻up乜春啦屌，係要4大中堅決一不可嘅

Up仔或mikiele都得
兩隻都好勁

想要kai/sancho

Mukiele

早啲瞓啦銘仔

買左werner即係冇辛祖

我記得之前睇新聞講過timo有場波因為個場d球迷太嘈
佢唔舒服然後換走咗
嚟車就無呢個煩惱
主場靜過圖書館

mertens 影都冇夠已經叫人梅狗

Mukiele好似右閘嚟

傳統黎
係親暱嘅表現

願意用bc 個位換是但一個

聽講摩daddy想要 咁就順水推舟放畀佢啦

其實邊個係kai

Kai havertz

嚟得車路士就預咗做狗啦

買唔到勁寧願用番4大
咪撚比我見到3 40m買dllm

屌到德甲啲防守一文不值又要係個到買中堅

我冇屌過啊

Kai好有星味 想佢黎

Werner

上面火撚鳥都講左好多人既憂慮啦，good deal 黎，係怕適應唔到車既踢法，除非撚伯套雙箭頭準備出山啦。不過佢比女人逹好既係射術睇落好好多，呢樣起碼幫佢食多幾個chance，唔同女人逹球王片係祖記單騎走千里

啱呀
我覺得唔係車媒廢，係球會呢一年d風真係密到好勁

但林狗踢咁多年都係451/433
覺得佢都係用緊自己踢嗰套去教波
只係前面冇杜奧巴 後面冇泰利施治A高

買佢組靚仔隊啦閪女人

中場又真係爆哂人
雖然佢真係好撚勁

雖然撚伯唔入中堅我都屌過好多次，但市面上勁既中堅真係好少，只要佢唔好死攬happy仔條仆街就有計傾

傳統英式442

雲狗成名作都係千里走單騎

認真有冇人同我一樣
睇完timo d j片都唔覺好j

切仔黎緊呢年仲係交唔到貨真係要賣
可惜球會同佢簽左5年約

真
不如一齊反雲狗？

20歲 ， 聯賽未完數據15+15

100m我覺得好平

已成廢人

未黎已經反緊

高層續約呢個操作好撚弱智

可閘可中堅，fifa team of the season 都係中堅

躝啦雲狗

達狗係走完交俾古惑大盜射，雲狗自己射個掛網波，點同講法

今季d簽人又邊番水貨

一直都話車仔對球員好好
親生仔更加係

講真 我覺得Ziyech真心good signing

佢技術係有 但驚唔夠係英超撞

有創造力 護球能力高 死球專家

其實係我地車狗無嘅野

踢英超要撞得真係都市傳說

左棍，成個中前場得豬蛇

好想快d下季
到時moses back又創一番高峰

兩個施華有板你睇

我想問係咪要送走左短手撚先會簽onana?

mahrez咪又係差唔多身形，一樣喺英超扭扭樂，其實兩個都有啲似，左腳cup大位搵遠柱

佢係三閘線/K角位斬入去盲眼位好撚準
英超呢招好殺食

前幾季Eriksen 餵幾多呢啲波比Alli食

今年市道咁差點送

今季未開季已經簽齊人 個感覺好唔真實

捷狗50m內搞掂就好

有冇人講下呢個timo勁唔勁？

之後真係應該唔會再簽人

上面講咗幾頁

留錢等下年 捷狗咪又50 60m 冗員都未清哂

40m唔洗就買到
其實真係好筍

基奧特、柏度 應該可以免被狗化

淨係諗點清衣狗都頭痕啦

衣狗同baka呢2件我反而唔擔心
實搵到人接
但zap 飲水 艾馬狗

我就覺得佢真係只值50m呢個價
聽晚9點半 RB對柏達邦
一齊驗貨

飲水真係唔知點清 借佢出去同人打交

佢入唔到3球希望佢自己躝去利

豬sir Kepa MM kai

下年再努力追呢d target

Sancho 今季德甲數據27場 17+16

勁撚到仆街😅

有人嚟仲想點？

成日傳個d就買唔到，依d就唔聲唔聲咁買撚左

冇買嘅必要

我覺得佢嚟到只應該踢翼
佢正面突破推生波係夠快
反而踢正前就真係唔掂
國家隊試過假九試過正中鋒都係效果唔好
反而佢拉邊係比較好
當然如果係雙前鋒就最啱
因為佢踢唔到背身波（希望唔好係下一個達狗）

意假啲大種乞丐肯俾錢先算

人地德甲有幾季數據睇
中伏咪當自己唔好彩

佢踢德甲勁到仆街仲洗乜驗
係驚佢踢唔掂英超

嚟到英超當佢有德甲六七成嘅數據囉
的確佢嘅個人特色喺英超其實唔罕有
純粹只係跑得快少少
但腳下功夫唔突出

話左你班人麻撚煩
最好咩人都唔好買

添狗躝

呢個真

傳統

有無ching聽日一齊入rb主場叫雲狗out

其實轉踢4-4-1-1咪得 timo其實都識比波分波
唔同譚狗爭位咪同猛狗爭

timo = 快版住豬腦

好同意，雲拿在德甲呢兩，三季每季穩定入十幾球，50m左右都要唔滿意，我地呢幾年的叫座力咁底，有個算係當紅前鋒肯來，仲要未落場已經唔滿意

淨係50m搶猁心頭好就夠值

仲要對上一次世界杯一早就俾人踢走左添....

猁迷而家又話不嬲唔需要呀

勁嘅話一早比拜仁相中咗啦

KO

可能見世三剷都唔跌

酸

tam狗好似未續約

打雙箭頭又唔得 下下433 4231 werner踢到翼

85m 咁我寧願要sancho 進攻足球

邊有豬蛇咁識護波同背身
Timo 其實反而有啲似達狗

烏柏美卡奴踢波好大懵
時不時會自己派吓膠

咁樂觀啲睇，起馬而家兩隻前鋒都見得人

如果放走曬Pedro Willian
可以打Wing 既人 Pulisic Odoi Ziyech Mount Werner

當打 4-2-3-1

Abraham / Giroud

Pulisic/Werner Mount/Barkley Ziyech/Odoi

Jorginho/Kovacic/Gilmour Kante/Cheek

Alonso/Chilwell 四大中堅 RJ/AZP

Kepa /Caba

睇番陣容，其實都真係好爆，仲未計會升後生仔上黎。買多1-2件Free Agent 就差唔多

係幾似

係呀，而家簽個新前鋒週薪20皮，真係唔知會點續

間垃圾球會又好, 教練又好
都吸引唔到人黎

人地個個都想跟高普呀

公道d講 50m werner一定係good sign架啦
伏唔伏呢d踢過先知
Chilwell+Ziyech+Werner
呢個轉會窗其實A+級

屌 有添狗都唔滿意

本身j sancho/kai

四大中堅就真係爆
自爆個爆

自稱CHE no.1 fans 既sancho 去獌
有咩計

林伯堅定不移擁護四大中堅
強調挑選四大中堅係車路士內部事務

今個轉會如果簽到辛祖
3 年內唔再叫西女人呢個名

加個2張圖有咩意義

短手狗勁過Onana啦
條黑鬼個agent係咁叫春搵大球會自薦咋嘛，車唔理佢就奶疤袋底

西女人話 屌你地班仆街 簽人嫌廢又嫌貴

唔簽人又話我守財 用d 錢買手袋

以後d 錢做哂防疫基金算

Sancho同獌根本perfect match
有d似pogba果種鍾意出位，少少麻煩友性質(舊年遲歸隊)，tum得掂就好勁

嘈雲狗班人好撚短視，你乜人都唔簽邊個肯黎踢隊二線班底既波
你當呃下其他球員黎都好，就算水貨都要簽，要show到個野心比頂級球員睇

有人肯黎垃圾車應該還神喇 對上一個big name 係幾時都數唔到了

嫌Kepa廢但走去J Onana嘅人都只係社會垃圾

西瓜

柏圖花膠

唔續 走人

雖然我麻麻地雲狗但今時今日垃圾車咁既形勢都簽到佢呢種水平同名氣算係咁

青訓已成condom

Chilwell firm埋？

Frank Lampard sold the Chelsea move to Timo Werner on a call earlier today. He spoke about their young squad and goals for coming seasons. Werner was initially adamant on joining Liverpool, but Lampard convinced him that Chelsea was an equally appealing project. #CFC

撚狗其實仲好有吸引力
耶狗同雲狗都係同佢傾完電話就比佢水左過黎

傾價錢 球員ok左

吸引到辛祖咩？
佢情願跟蘇查

其實攻中真係差咁d 椰子打右翼
猛狗踢幾場就腳軟
切傷出狀態又唔知

車仔貪佢打到兩個位，Sancho 打唔到前，雖然Werner 打前都普通。同埋Sancho 會同Pulisic Odoi Ziyech Mount 爭位

車狗長遠轉target kai算啦

Mount咪當邊路啦

踢防反比佢尻爆算啦
daddy都係咁樣拎英超

其實見到雲狗嘈幾句好正常阿
一黎佢個打法都唔太岩
二黎真係feel到同達子好似下...
之前大家見到達又話咩當打 個價ok 都肯黎垃圾車
依家隻雲那個情況好似一樣
好撚大陰影阿ching
你地話個價好 但唔岩用既話幾平都冇用

事實係車仔冇咁多錢買 而買前鋒急過翼

摩拉達條柒頭皮黎之前咪得西甲一季試過超過10球
踢2季意假都冇一季過10球
Timo入波能力點都高過佢啦

你班撚樣反還反, 比d數據黎睇下先

同達唔同嘅
首先宜家有譚仔，雲拿唔得都仲有入球保證
當時達係正選前鋒，咩西瓜，衣狗，豬sir 一季10 球都無

同埋達子最令人火爆係佢跌跌跌同單刀都射失，得個頭用得下
雲拿把握力好嘅話再差都唔會好似達咁掛

有譚仔 good point當年買達連豬蛇都無

其實而家嚟軌嘅前鋒一唔係力量型好似巴哥、哥狗嘅都驚驚哋會伏

KAI

唔係要Werner呀，係要Corona呀

豬蛇之前話因為保證有出場機會仲續埋約
依家有冇後悔

依家簽左係幾時入隊?

要Mertens呀

又咁睇 而家踢法唔同曬 冇得咁講

好在唔係好靚仔 靚仔冇個勁 除非踢後備

Chilwell 雲拿簽到呢兩件我滿足了

Timo Warner decide to stay at RB leipzig.
Rejecting personal agreement with Chelsea and waiting for the chance to join Liverpool or Bayern. #CFC

空炮

原來辛祖去獌唔關錢銀事

Werner & Ziyech aren’t just talented players, they are talented players with positional versatility. So they don’t outright block Tammy, Pulisic, Hudson-Odoi, Mount, Ruben, etc. They just give Lampard so many things he can do.

I’m buzzing.

Alex Goldberg

我諗林伯都係諗緊同一樣野

友情價50m

揼埋kai子上車pls

dembele

美隊/強奸犯 雲狗/咸 耶狗/辛祖
契仔猛/耶狗 高狗/簡
———- 舒服
捷狗 魯 是撚但 占/隊長

全部都阻住batshuayi吸經上位

買Werner不如買Havertz，不過最尾都應該好似冬窗咁，乜人都買唔到

價錢差一倍

2020 亞依還在吸經

當Chilwell都要價85M既時候，點解唔買Havertz

有冇人覺得好似撐緊第二隊波咁
睇左咁多年Deadline 一字排開
而家感覺好唔真實

咪又係貪份糧

咪係，根本係concern個打法問題

應該德甲完季都走得啦

捿狗幾時報到 黎多個50m啦
85m真係on99 同獌隻大水牛同價

老鼠又去利post fake news撚狗

呢到冇撚人理佢 應該好冇癮

我諗林伯買timo 有啲似佢係derby 用jack Marriott 咁
Jack Marriott 係一個矮 細粒 跑得快 打前同翼都得既 把握力高 用佢黎轉陣 同打反擊 但英冠唔同講法 冇咁多密集 所以純個人諗法

因為佢唔係英人囉, 咁簡單都要問

踢波唔為錢為乜?

雲拿攞黎對強隊屈速都唔錯啦

好明顯高層手法轉咗
最近3單deal: Pulisic/Ziyech/Werner，基本上搞掂之前兩日係風都無滴

簽到雲狗都要嫌三嫌四，姐係要睇包輸先開心

而且3件都係喺現有球員走之前就簽好, 唔同以前人都走哂先夾硬搵replacement
Hazard/Willian/Ayi&Pedro

傳貴廿幾三十m
踢到幾個位 幼齒 有入球量 好啱林狗
仲要無werner咁大隱憂

咁又唔bid KAi? 仲多position la

簽到Werner係咪即係話唔同安續約

睇佢國家隊表現真係嘔血

件10號比辛祖

Marina又進步左！

呢條片分析左timo係rb既角色同定位
睇得出走位好 會墮後 同final third都用到佢既功用 如果話odoi同pulisic都可以打左翼playmaker既話 佢應該可以做下啲走位拉空 大家睇下

Werner應該接 11號啦
10號就

買到既過放佢打咩位先

我諗werner似舒爾尼 多過似達

暫時真係唔覺繼夏狗之後邊個有資格著10 號

可能椰子著

Odoi

安囝10號多3年

識拉邊 走位好 射術好 有速度 有啲傳波能力
唔會差得去邊

俾拜狗相中過，掂！

拜狗係德甲球員指標
所以De Bruyne 係賣得無錯

上半季好撚勁
但歇冬之後食左屎咁

Havertz 都算versatile，打AMF/FW都可以啊

王子

美國狗 10
耶狗 22
雲狗 11
切狗 8
傳奇巴仔 躝

拿著 巴咸 普列 Timo 和 猛治
仲有Ziyech點排好

古囝單野令佢太傷心

即刻諗返起馬高馬連

佢踢右邊比較好 但有ziyech啦cam位又有咁多人
唔通打前鋒

Pulisic tammy Werner
Mount kovacic cheek
Chilwell ruidger Christensen james
Kepa

Odoi giroud ziyech
Barkey Jorginho kante
Alonso tomori zouma azp
Caba

再加埋啲青訓 gilmour anjorin Borja
除左條後防之外 都好好J

AMF位第一件事係放走傳奇巴克利
前鋒都好啊，好過Abraham有理冇理屌隊友

今夏可以放走barkley zouma batshuayi emerson bakayoko zappacosta
再落筆錢bid 埋sancho

有埋辛祖可以爭冠添

其實仲要買個後備龍 卡巴就黎4張 做第3龍等退休

timo係大隻定瘦削型

想知呢度d人要買d乜先滿意

水貨型

仲有飲水

冇返幾個 Dllm 點會開胃

5m買美斯阿朗

Sancho Haaland Kai

Simon Johnson：車路士鎖定第二簽捷維爾

車路士很有信心簽下萊比錫前鋒添姆雲拿（Timo Werner），很快便會轉戰另一個獵物：李斯特城左閘捷維爾（Ben Chilwell ）。The Athletic駐車路士記者Simon Johnson指，球隊很有機會以4000萬至5000萬鎊的價格收購捷維爾。不過，此後其他位置的引援需要先賣人套現才能實現。

Simon Johnson（下文簡稱SJ）在日前報稱，班主艾巴莫域治願意在今夏支援領隊林柏特完成兩項重磅入購。在回覆車迷問答環節的時候，SJ表示，車路士和李斯特城關係良好，預料收購捷維爾工作順利：「李斯特城之前叫價8500萬英鎊，幾乎和曼聯簽下馬斯亞的價錢一樣，我相信車路士不會願意支付這麼高的價錢。我認為4000-5000萬英鎊會是一個更現實的價格。近年來李斯特城很擅長做生意，而經過了簡迪和珍禾達的交易之後，兩隊有不錯的關係。如果捷維爾下季沒有成為車路士球員的話，那我會感到驚訝。」

至於添姆雲拿，SJ指利物浦本來是他的首選。但是，添姆雲拿去年夏天拒絕了利物浦，因為他擔心無法適應球隊或者難以得到常規正選機會。利物浦是否願意支付他的違約金（6000萬歐元）也是一個問題。

在購入添姆雲拿後，車路士的預算不會用以進行天價收購，例如多蒙特的辛曹（Jadon Sancho）。SJ表示，辛曹的定價為1.4億鎊，相信在武漢肺炎疫情後沒有球會願意負擔，包括車路士。

另外，疫情同時影響車路士收購中堅。SJ說，疫情之前車路士確實考慮簽入具級數的中堅，雖然現在仍不排除這個可能，但是簽入左閘和一名進攻球員是最主要的任務。至於其他的交易就要取決於時機是否恰當，以及球員交換或者靠出售球員來籌集轉會資金。如是者，車路士在簽下添姆雲拿後，不會引進其他進攻球員，例如古天奴（薪酬太高）、卡雲尼（首選為馬德里體育會），或者已與拿玻里續約的梅頓斯。而奧巴美揚未能滿足林柏特對前鋒能持球進攻的要求，亦不入其法眼。

至於即將離隊的球員，SJ指馬高斯阿朗素、艾馬臣都不在林柏特的長遠計劃之內，上述兩將必定有其中一人離隊。至於中場佐真奴，由於祖雲達斯未能負擔其6000萬鎊轉會費、也拿不出令車路士滿意的球員做交易籌碼，他不會在今夏離隊。唯一必定離隊的，就只有巴舒艾伊。

8我覺得似會比掹狗多啲，撚狗想捧佢做自己接班人

買Timo對阿巴咸已經係最好
起碼唔同類型
可以同場踢

買Haaland叫阿巴咸躝定都得

下年

又要平又要有legend級數

似達狗走動靈活嗰類

Kai子

40-50m就ok嘅

包皮最低要求啦

好似hawk咁講 vertonghen free上車都抵玩

捷狗躝

想要埋Kai仔

華湯根狗嚟
同埋淨講技術佢好多垃圾哈碌嘢

簽Werner 係好
成季踢落林伯係有form
但當球隊一落後/戰況膠着既時候陣中無人可以用個人能力製造機會入波
Werner 唔係呢類型球員
sancho 又嫌貴唔買
除非mm, 大袋, Abraham 有突破性進步
如果唔係呢個問題仲係解決唔到

其實broja唔外借可以跟雲狗學野

德甲點都硬同快過西同意嘅，唔同達子之前軟到撞唔開人

我用返4大中堅算

雖然唔同位
但明明大家都踢德甲 雲狗數據仲要咁撚勁
都要講到佢實踢唔掂英超 kai就一定得咁
Btw kai 貴咁多 應該今季間間球會都唔肯洗大錢買一個球員

椰狗囉 死球斬波都有一手
呢兩招破密集好有用

有睇過今季熱狗比賽都唔會J得落
佢同艾達維特跌watt仲勁過15/16 伊雲奴域 & 秦利
完全放題式防守

咪即係Remy 同Pato果類型
我車從來唔需要呢類前鋒

今季跌watt跌到

摩二拎冠軍冇Remy邊有拎得咁輕鬆
沙皮屌唔入，換佢上嚟執返唔少分

佢唔跌都係垃圾
打熱狗咁多年蝦碌足咁多年
淨係講對車都差唔會年年都會柒咁滯

記得有場換走左佢之後佢自己都懷疑人生咁
自己都唔相信咁廢

Remy好有用
係衰多傷

打熱果場慘被mm玩弄

英超落實6月17日重開，惟由於球員久疏戰陣下容易受傷，故此早前已有建議將後備上陣球員增至5人，如今有望成事。

至於據報車路士向賽會建議，復賽時後備球員由7人增至9人，避免球員難應付頻密賽程，雖被多間球會反對，認為對陣容深度不足的球隊不公，但最終亦告過關。

又塞多幾件青訓

德甲 神射 又話 德甲後衛廢
人地可鋒可翼 又話無樣精
車50M 買到 又話 無人爭 唔方好
買到人又話 其實 可以買 KAI
人地踢法機動 又話 英超 擺巴士 要腳法幼細
到好似美隊咁幼細 又話 英超 要有身型
後生 又問 唔係要培養 ABRAHAM ?

所以唔買好過買 ，一齊睇 DLLM

又係個心有事

不過依家都無傷兵
青訓坐bench 機會唔大

呢度d人仲衰過臭老雞

唔係remy後備出場救世都唔會有摩2既英超冠軍

Btw
呢幾日好多新仔跟first team練
比anjorin broja 再細一個age group 果堆

Agent Toni

四大中堅update
Rudiger: position secured after werner’s arrival
Zouma: lamps highly rate his physical ability
Christenson: backed by morris for his academy background
Tomori: may be loan out this season

或者遲d改做21 歲唔計quota
我認為後備由3人轉到5人係好會睇左

屌原來雲狗只係大譚狗一年

之前都分析過

以往幾位教練既買人target 好多都係不切實際/天價/球員接近30, 無sale value

球會亦有心搞本土同年青化，所以好多target都ban左，於是Marina就信班球探，買堆次貨返黎

而請Lampard就係睇中佢肯用年青球員，所以買人果方面可以一拍即合
（原則：年青，唔岩用都有sale value，英人優先）

所以黎緊絕對會少左所謂dllm既貨色，因為Lampard既買人方針同球會理念一致，加上如果球會同Lampard講要買dllm，Lampard肯定寧願用青訓算

係咪唔會買Sancho

成隊熱狗最憎alli第二憎就係佢

可憎哥狗傷佢會一齊傷

如果拖到佢下年其實有機
曼聯暫時唔敢出手住 （財政問題）

撚sir

kai其實係咪冇興趣，只係車區自己FF?

暫時幾好

成績可以
重用年青球員
買人方針同球會一致
球隊氣氛ok
訓練方法 球員buy
處理Luiz單野夠果斷
Kepa果單 d消息話Kepa係態度同訓練方面都有改善

另外都多人批評佢重用幾位契仔
依家有得買人 競爭同選擇多左
睇下有無改善

咁樣都幾好

係差在未清走班冗員啫

咁呢樣佢控制唔到啦

林伯，車嘅真命天子
西女人一有咩唔滿意就屌到佢不斷叫好

係囉

21/22 lineup

Sancho Werner Kai
Kovacic Jorginho Ziyech
Chilwell big4 big4 James
Kepa

其實林伯提拔左tam仔 mm rj都仲有第四 真係超額完成
我地開季仲頭痛緊用ayi 定豬蛇

一復賽就跌落第五

西瓜真係西瓜

差5個月

Dybala真係好靚仔
我唔係gay 但係都想幫佢含

林伯：重用青訓，不再只是口號。

係咪當青訓Tammy, CHO, Cheek, MM, Tensen 係condom

621作客AV

世三走左之後正式第二隊
人，風格，轉會

大家知咩事啦

sj有提過
不過無乜實際行動

Gay就gay la
Respect

又借啲移抽鳩干sir水

想要Kai 多過sancho

回購ake 買gosens 其他咩都唔駛

拖到下年一野轟落去啦

其實都借走咗好多，起碼目標明確define咗佢地係冗員

話知蘇馬physical 幾好 弊在mental垃圾呢
走啦

我份人就好簡單
有一線尾仲肯黎垃圾車就J左先

西女人 果D 根本就係 一人之下 萬人之上
而家教練 技術總監 去到青訓 都係佢D人
分分鐘 日日輪流 刷西女人鞋

Sancho Kai Werner Ziyech Chilwell
一字排排開！

重點係後生先有價值，30歲一線尾其實係沒落到二線球隊嘅先兆。

根本買sancho就托柒
唔計安同栢度 右翼仲有袋狗同椰狗
買埋佢 下季個個都坐bench算啦

新政策冇得咁玩

仲有美隊

一早話左班球探靠害

反而美隊/耶治/werner 岩唔岩用都好 價錢、class、用途都非常合理同正路

有能力又買到 梗係要左先
呢啲級數唔係時時有

辛祖都係天價

車區轉會一日未done deal都唔打j住

辛狗 踢唔掂 好難搵下家接貨
好似古天奴 ，James 果D 蝕到ON9

但雲狗呢D 好似香港D 上車盤咁
鳩鳩地都搵到人接

有啲似之前椰治
公佈得應該都8899

鷹好似講過呀衣啲數據幾好 賣得出

同埋Sancho商業價值高好多
英人超新星
不過今年應該無咩球會出得起錢買

Timo人工都幾高咁
會唔會又中伏

惟有割愛俾多仔，多仔攞辛狗換就可以了

下？ 5m俾你車狗買到冇人爭 即係伏啦

買到既話佢可以躝

衣狗最新個ig post關左留言function

Yes今晚風向係Werner 再轉呔去返利

其實簽埋chilwell 可以開季啦
一個轉會窗有chilwelll werner ziyech 好難唔收貨
Sancho就肯撚定去獌架啦
Kai 從來都無ff過

其實有啲驚下年後防 今年雖然冇leader 但azp都好勁 救左好多獲 下年如果真係要放rj正選 防守上應該好多學費交 四大中堅又唔夠勁 又唔會提到場 真係好考林伯功力

擺明係condom 啦

青訓手足

goodbye and thank you e dogg

Willian plz stay

雲狗打歐洲賽咩表現

咁big4 入面有一半機會有青訓

前面入返夠數算啦 準備做 多蒙車

唔好學阿狗啲7嘢 到時又比人bin

Werner係真定假呀

分分鐘佢同kai兩個留係德國踢多年先走
大家又可以ff多年

有價好賣 要買辛祖

200k is a shit啦係英超

希望可以用Baka batshayi 個堆冗員換到個中堅翻黎 換到之前傳個gabriel都好好

Sancho有可能下年

買LB Uxxxxxxxxxo

仲要咁高人工

係時候call老友馬體 ：40m 亞衣飲水要唔要呀

隊長照出，打左

中堅問題解決唔到架啦係呢一兩季
就算撚狗肯放棄big 4
市場上都冇好中堅供應
講黎講去都係拿記黑鳩
就算球會開水喉
又有邊個係肯比錢就買到先

Timo Werner set #LFC a separate deadline to make a final decision on whether they were prepared to meet his release clause. Klopp consulted with FSG, then called Werner to explain why the move would not happen. Klopp insisted the reasoning was purely financial. [Athletic] ❌

Werner accepted the explanation & the two men remain on good terms. FSG do not take money out of Liverpool but they do expect the club to live within its means. The message coming from Anfield has been that there will be no major signings in the coming transfer window. [Athletic]

希望係真

馬體真係單單deal都送錢咁濟
dc9 達狗同luis全部靚價

no major signings
猁贏完R聯同就贏到英超 都冇錢課金

除左拿記黑鳩真係無乜其他一線中堅買到
撚仔又唔鐘意ake
下年應該除左四大就係收返ampadu返嚟用

All parties expect to complete the deal next week, as only relatively minor details remain to be resolved.

One is the precise payment plan; there is a suggestion that two-thirds of the transfer fee will be transferred in this window, with the rest to follow in January.

Another is length of contract; Chelsea are understood to want at least a five-year deal. Werner’s salary will increase year-on-year as the contract progresses, and is expected to reach in the region of £9 million per year (a little more than £170,000 per week) plus bonuses.

應該係今年無空砲同埋無傳過一堆dllm加轉會deadline做鋪陳 先令大家覺得werner唔好j

係利post見到

相反車仔情況唔同，佢地手上四大前鋒當中，一個老、一個嫩、一個On9、一個衰強姦（我知赫X奧度X 係翼，但我係要抽下水，吹咩）佢地急需要一個即食當打有齊數據既前鋒，添姆雲拿係有足夠能力係車仔踢晒正選。

The financial package is also significant. Werner will earn $220,000 a week at the Blues, which Chelsea can finance thanks to Willian and Pedro leaving the club at the end of the season. Werner’s agency will also receive a significant windfall, sources in Germany have indicated that they will earn $15 million from the deal.

安的離開也是愛！

即使你離開 我熱情未改❤️

W繼承者 Werner 添武轟呀

終於肯俾agency fee

雲拿

有幾個point:
1. 利今年俾唔起錢
2. 利本來諗住Werner頂2021非洲盃果期無文尼沙拿，但係非洲盃應該延期，所以變咗唔急買
3. Werner驚去利出場時間太少
4. RB等唔到下年, 之前Net spend太高FFP頂唔順
5. Lampard打咗兩次電話說服Werner
6. Werner驚好似舊年傳去拜仁咁，拖拖吓走唔到

source: The Athletic

Agent fee我地肯畀
係Marina 唔益Raiola

Barkley, Kante 呢d簽約agent fee都高

是
爆Werner單野個記者都話有興趣

真里奈好波，一定唔可以向個吸血鬼屈服

點爭

之前傳Burki
其實借我地過橋績約

早兩個月Neuer 情況都係咁
話車有興趣 過兩個星期就續左約

大部分source 都話Kepa位置穩
唔洗理gk消息

全球吸引力最高果5隊

尤其是死拜狗
紐亞梅拿利雲全部借車過橋Alaba都應該會係

屌你老母貝基呢D垃圾省d啦

抬價靠曼聯
續約靠車狗

其實好少人可以拒絕皇巴拜

其他五個球會都係名門嚟
就算有錢都未必show你啦

尷尬

拜都或者冇咁吸引 但係蝗疤無可否認真係喺歐洲好吸引
好多球星都係細細個睇住銀河艦隊同地上最強大 一定追撚住嚟含

近兩三年經佢手做既大買賣 個球員既表現都不如預期(普巴盧卡古de ligt)

雞扒狗打利嗰場好fit啦
撚狗調教成功根本唔使買龍

大袋狗

如果捷狗都係50m咁上下 基本上好撚抵屌
想睇荷里活短片了

有，韋利安

簽到chill仔
狗沖去奶西女人所有既洞

人地包靚仔model
排都排唔到你奶

Werner英超入到15球
維園裸跑
用werner寧願用女人達

雲狗躝啦

提提師兄 摸拉頭第一季淨英超都有11球 15唔係冇可能

買拿9 最重要係話比佢聽你唔係老憑正選，冇表現就座下先

原來淨係唔益肥佬

弊在譚狗未續

Timo= huge W

車狗眼中安狗係反骨垃圾 夏狗係忠心傳奇

反骨傳奇 忠心垃圾

原來尋日azp同Werner打FIFA

Marina

簽唔到都想奶

屌，又簽個打機廢嘅返嚟

買完拿點排陣
椰子中場

本身諗住聽晚睇kai子對拜仁個場
而家要睇雲狗了

Hi 有無人掛住我

懷念古圖

聽日變咗猁官宣

上場對加柏好撚勁

最廢嗰個

捷狗 confirm btw唔同聯賽又冇得咁計嘅

第一次咁認同利狗串鳩我地某球員on9

屌但係踢李城防守數據咁普通又講唔過

本護照贏

護照40m

英超vs荷甲vs葡超vs意甲

兩件28歲1件26
仲要兩件三線聯賽 一件二線聯賽
Chilwell 23歲

最後生

聽日到Sancho

Gorsens

@BBCSport
Chelsea have agreed a deal with RB Leipzig forward Timo Werner.

垃圾

車迷都算幸福
幾乎冚球產都有得j吓轉會

Chelsea have been named WSL champions on an average points-per-game ratio, while Liverpool have been relegated.

女子隊腰斬左
車靠平均分奪冠

timo重心低啲
睇啲片感覺好過達囝

撚伯青春風暴

legend come back pls

都唔同類型兩個
仲有莫拉達本身意甲西甲都係唔勁

Chilwell vs Tagliafico - A Statistical Comparison
[I know some are gonna say Tagliafico plays in Eredivisie, so I'll compare his UCL stats with Chilwell's PL stats]

睇netflix套Sunderland til I die 見到佢

年紀

佢應該冇咁易仆街

其實會有D似綿龍 比較單薄 綜合能力比較平均 佢以前踢賀芬咸都係差不多類型咁 但綿龍係偏10號位 Timo係Poacher

利申: 覺得Timo唔勁 踢德撚踢到成pat屎咁

有冇對比埋朗狗同艾馬狗

真係唔知有乜理由係搵chilwell
除咗本護照真係所有嘢都輸alex telles
alex telles又係唔知衰乜咁多年都走唔到

低一分奪冠

共識嚟 lingard之輩

打三線聯賽數據都好j
Telles 一打歐聯已經現形啦
仲要大chilwell5年買佢就真係憨鳩

橙

29(28) 25 7
咁都叫成pat屎

究竟買邊個先勁

Timo Morata

到底你地有幾多人睇過telles踢波
佢同賓菲卡果個最大賣點就係fm好撚勁

第六隊就係我車

連登軌仲係以為自己隊波
比起疤鍠獌猁鏝p$g更有吸引力
事實上只係同其他一線尾球隊差唔多水平

國家隊 世界盃真係染到飛天

Timo話曬都係2014世界杯功臣
差極有個譜

猁po好似接受唔到呢件事咁

你柒左定我真心左?

曲到圓

撐捷狗

咁買邊個 柒呢個又唔好 嗰個又唔好

後生英撚，Telles都28
不過Chil狗60m以內都仲ok嘅

咁多on9跳出黎

2014世界盃有TIMO?

高過50m應該會買plan B

9up咋屌

我知佢冇 但佢踢國家隊廢所以車唔應該買佢？

一拎冠軍就縮水喎，實屌啦

咪好似15-16車狗咁囉

咪即係又賭大細 起碼你會見到佢已經有可能唔適應某D體系 德國既4-2-3-1同我轟唔似咩?

50M賭中咪話抵 一陣又跌倒達咁又binc話佢WLLM

出賽程了

Aston Villa v Chelsea - Sunday 21 June - 4.15pm - live on Sky Sports

Chelsea v Manchester City - Thursday 25 June - 8.15pm - live on BT Sport

West Ham United v Chelsea - Wednesday 1 July - 8.15pm - live on Sky Sports

你睇中邊個呀

有巴仔留隊已經收貨

我知 但50m買嚟賭好抵

all

咁有邊個買呀
Free嘅梅唔黎 雲拿都唔夠班 法國個件就更加唔使黎 jovic又係得德甲打得起 同雲拿一樣 姐係又唔使諗
好到辛祖140m 車今季點都買唔起
Kai子 同所有大球會搶 唔好諗住會贏啦

好咁仲有邊個係50m左右又抵屌又後生
定又留返啲錢照用tammy 亞衣 豬蛇打多年？

根本最好方案就得雲拿 咪講經啦 咪又係用返達筆錢買 一出一入 定又想搏dllm呀

葡超近呢幾年廢左好多
年紀大+踢開3線聯賽如果黎垃圾車隨時有適應問題

買達仔就算賭輸左放返出去咪又係無咩蝕
50M買大細 賭輸左放返出去又唔會點蝕 點解唔賭

贏真理奈!!

想睇佢幾錢賣得出阿姨

用broja啦 timo out

油王咁嘅時勢都拎到成億出嚟真係世一班主 巴狗獌狗果D仲叫球員減人工 猁直情比唔出錢

朗狗數據其實唔差 9場正選 4球2助攻 平均rating高過晒佢地
打lwb 幫佢加唔少分

真係當人水魚

Thanks hawks

免費送都ok啦

好球！

場場深夜西波

原來利狗降班

Matt Law做左個Q&A
我總結緊

Chelsea loaned Morata to Atletico only for him to knock Liverpool out of the Champions League and will now be sold to trigger the release clause of Werner

Marina 又贏

如果唔係武漢肺炎 幾有信心Michy賣到40m
始終佢入球率唔差 而家難講

下次歐聯拎佢地對腳返倫敦做手信

Matt Law:

估計Barkley同Batshuayi分別可以賣出40m同30m
球會仍然有留意Ake
轉會費剩餘約50m 再有交易要靠賣人
一旦簽到新左閘，估計Alonso離隊機會較Emerson高，原因係Alonso唔會願意做副選
左閘首選目標:Chilwell ，但轉會費係一個大阻礙
Ampadu來季留隊機會低
要簽新中堅首先要有其中一位中堅走
Jorginho, Kante離隊機會低，若果其中一人走 ，Declan Rice將會係球會首選替代品
Lampard已經多次要求球會係左閘位置補強
Kepa 正選機會非常高，但球會有留意其他門將既情況
對Havertz同Sancho都有興趣，但太貴

鷹

巴囝都40m😂

Ake個buy back仲有冇效

賣zouma比daddy換Ake回歸吧

出面風大雨大 終於返屋企

剩50m當然係講緊簽左Werner之後

講賣人我轟大把貨
不過多數蟹到仆街

How about my fd Bakayoko

50m計左衣同巴9？

未計

洲際國家盃幾好
世界盃成隊一齊柒

未啦 咁計巴同衣都值70m 無理由買左werner會負轉會費
btw放得哂d 水貨又有億幾買人

真心，我寧願忍多季左閘唔買人，我都想扑左Sancho 先

買世界級球星既機會唔係成日有

癡撚線 呢兩件都70m 夾埋又有億幾 買隻閘又放一隻閘

事實佢打LWB 真係好too

Havertz Sancho唯有寄望下年

為三中堅而生既男人

補充返Barkley果度
40m只係Matt Law估算既價位
佢無講球會特別想甩佢 或者有球隊想簽

邊隊收巴鳩
寧願睇嬌魔交學費都唔想見到佢

FA CUP 8強
28號晚踢

如果呢兩件都放到70m真係要幫marina奶

巴鳩頂盡30m

大家忘記咗仲有神將Bakayoko
Pasalic都就done deal, 好似十幾m

有passport先值30

驗貨

真係得d傻閪先會覺得巴囝單deal係蝕
15m擺係度都抵玩

如果Chilwell傾唔掂數嘅咁plan b會係邊個

買完雲狗得番50m

pasalic好似係deal左，15m
飲水咁既人工，成日傷，應該10m頂盡
藥膏希望賣返25-30m，連埋依兩年啲loan fee，都勉強回返八九成本
呀衣一年約，都幾難講值幾錢
仲有咩人值錢？ zappacosta重傷完，應該都難搵人接手，摸西一年約，應該都係幾m貨仔
再賣就係一隊既巴鳩同Alonso/Emerson
依兩個賣返50m應該都有機

總結賣到盡應該可以收返100-120m FF完

五大球員 缺一不可

一同四都無錢買

寧願下季/冬季唔簽人換sancho/kai

收番100m又點？都唔會用嚟買人

想知鷹對呢季轉會個人睇法

下年有掛

上面咪講左，轉會費得返50m
要買人就要賣人籌旗

鍠疤拜有吸引力過軌我認同

鏝猁軌應該一樣

獌鈀就夠多錢

如果買新中堅，四大中堅係唔係都係賣蘇馬？

買完Werner仲有50？

yes
hawk講左

即係世三筆錢得一半拎嚟買人
油狗out啦

反marina班友仔肯跪低同marina認錯未

中堅嚟講 買 Jonathan Tah點睇

買完Werner 仲有50
咁咪即係夏狗筆錢

Werner=Morata筆錢

拜狗唔買嘅德甲仔我哋唔會要

Frank Lampard called Werner to explain how he would fit into the club’s broader plans for the future.—Werner warmed to the appeal of working under him. [Athletic] #CFC

Werner 用達子筆錢
Ziyech 36m Chilwell if 50m=世三筆錢

Alonso大三巴沙包艾馬狗柏沙歷摸西啲銭

Kai 係邊位 無知一問

唔洗知
唔會黎車

之前係咪話找卡數想買？湯佢一筆啦

比連登仔揸𣄃轉會應該一個都買唔撚到
係度嫌三嫌四
有人肯黎又唔係dllm應該要偷笑

搵馬體接貨

巴鳩出左國唔值錢

Fabrizio Romano@FabrizioRomano
·

Chesea are also in talks with Leicester to sign Ben Chilwell. The left back wants to join the club - he knows Lampard wants him.
Nicolás Tagliafico is on Chelsea list as an option if Chilwell deal will collapse.
Werner deal almost ok - on paperworks time since yesterday. 藍色圓形

Fabrizio認證

即係plan b係Nicolás Tagliafico

有油王真好

雲拿黎打咩位
佢係rb一係打雙箭頭墜後
或者3421嘅2
但撚狗ball都冇呢d位

鷹鷹覺得邊個好啲

藍色圓形

做野快手到

藍色圓形

轉會post吹到去敗狗了

: 20-25m Tagliafico
: 40-50m Chilwell

Telles

可能真係100m 一野轟落去

佢同Tagliafico 對西女人黎講都好似有d老

未好似巴咁 野野億幾億幾 搞左幾年都未揾到啱嘅人

勁嘅話一早比拜仁相中咗

過咗一日都未firm雲狗，大家準備好無限24小時再俾猁搶返未

咁冇人可以保證 Werner Sancho Kai等係啱嘅人

但如果俾連登仔揸射真係100m射落Sancho度我覺得合理加支持添
你話下下30m 簽d dllm就話要屌啫

簽到cillwell其實今個轉會窗幾好j

做咗咁多嘢唔洗買手袋？

chilwell 有價有市
Tagliafico 呢D 南美人 仲要便 ，分分鐘 放出去 唔值錢

捷狗50M速磅啦
唔使左邊畀人做弱點狂爆
夠氣跑上跑落
踢開英超仲要英撚chemistry

成堆英撚同聲同氣

Legend
留低一份心意

如果臭老雞係諗resell value
咁買Timo + Chilwell真係最佳選擇

嬴在起跑線，買定下季我轟英超冠軍都得

Please come back唔要Werner Chilwell了

During Lampard’s conversation with Werner, Frank gave a 3 Year Plan to Werner. Including Investment & “piling money.”
Year 1- Stabilise the team
Year 2- To Challenge for honours
Year 3- Winning Them.

This is a moment that Chelsea will “put down the pedal” [David Ornstein]

Year 4-Lam dog lan?

year 1就炒左啦
重year 4

睇慣油王年代車仔都知道
除左摩佬邊有領隊做多過三年
林伯個3 year plan 仲假過柒婆既「香港的真相」

干地就炒大鑊先走
沙利直頭自己唔撈

呢幾年根本唔傾向炒領隊
只不過撞岩上兩個係咁

唔知pk會唔會比埋華拿射

無可能動搖到佐狗
第2就難講，安又走埋

Ask 鷹 巴塞個𡃁仔Cb Xavier Mbuyamba 真唔真？定都係佢agent借我地托價

其實係簽到，球會都傾緊，連球員都想，只不過超過5千萬磅真係唔買好過

Chelsea have been handed a major transfer boost with the Blues reportedly able to sign Xavier Mbuyamba from Barcelona for free this summer. The Dutchman has been heralded as the next Virgil van Dijk but is supposedly surplus to requirements at the Nou Camp

free+後生

仲差一個中堅

Revealed: Petr Cech's role in transfer deal for Timo Werner included acting as translator and negotiator on secret trip to Germany.

頭套狗

Frank Lampard and Petr Cech made an undercover pre-lockdown trip to Germany that helped Chelsea leapfrog Liverpool and Manchester United to convince Timo Werner to move to Stamford Bridge.

Telegraph Sport can reveal that the pair gave Chelsea’s bid to sign the forward the personal touch, as they laid out their plans for how Werner will fit into Lampard’s vision for the team.

It is understood that the visit from Lampard and Cech, who won three Premier League titles and the Champions League as Chelsea team-mates, hugely impressed Werner, his family and his representatives.

召集迷雲（拿）黨

冇人迷

佢想黎
上年傾好左合約
但突然ban transfer 黎唔到
跟住佢去左巴塞
不過發展唔理想 巴塞唔續佢
佢agent再次聯繫車 睇下開唔開多張約比佢

上星期佢agent係訪問話想Mbuyamba去車
原因係車上年同Mbuyamba見過面
仲幫佢做左長遠發展規劃
目標係1-2年內提拔佢上first team

但佢係巴塞呢年既表現唔好
未知車會唔會再考慮

"Juventus and Inter are interested, as are top clubs from Germany and England.

"Chelsea have the best credentials. Of course, we discussed this extensively last year.

"They gave a fantastic presentation. There is a unique football atmosphere there. During lunch you are immediately with the first-team players and the club has outlined a very ambitious plan for Xavier.

"They really think that in one to two years, he can be a starter in the first team. Frank Lampard has of course already proven that he is not afraid to start young players.

"Being in the starting line-up at Chelsea at the age of twenty would of course be great."

原來車本身咁重視佢 仲以為又借我地過橋 不過睇佢球王片好似硬件真係幾好 仲要free

Chilwell廢到一場都剪到2分鐘廢人片

Ok朗stay

啲傳中廢到

但記得上季佢打我轟果場好撚勁

RB 認證 done deal

廢撚到

當年干爹奪冠雙雄 左朗右摩 都要走了
Dc 夏狗 法比 柏度 安 左朗 右摩 斷腳迪 雷斯 25古
散水了

派清:英超三大左閘之一

利華古遜中場夏維斯今季大熟大勇，於各項賽事入15球及8次助攻，吸引皇馬、曼聯、巴塞隆拿、拜仁慕尼黑等大球會爭奪。德國《體育圖片報》爆料，指皇馬成為第1支向利華古遜提出收購呢位德國國腳嘅球隊。據悉，皇馬開出8000萬歐元轉會費，並願意將夏維斯借畀利華古遜踢多1季。
不過，利華古遜仍然唔滿意，要求起碼要有1億歐元轉會費，先至有得傾，利華古遜行政總裁禾拉話：「雖然夏維斯將於2022年約滿，我哋亦知道佢可能會轉投1支世界頂級勁旅，但我哋仍然希望佢留隊，呢個立場非常明確，即使轉會市場經常出現變化，但一定唔包括夏維斯呢種球員。」
除咗皇馬之外，拜仁慕尼黑亦係收購夏維斯嘅大熱買家，拜仁以往都係盡收德甲天下兵器，包括2002年簽入利華古遜名將波歷克。
即將21歲嘅夏維斯早前透露，會徵求波歷克意見，再決定去留，話唔定佢最終都係行前輩舊路成「仁」。利華古遜今輪德甲鬥拜仁，夏維斯正好把握機會喺對方面前證明身價。

波叔

Rb驚ffp頂唔順，可以放埋ullm比我哋

幫手水佢嚟

唔計美隊
上年咩7都無
今年只係補番上年

根本gk news唔洗理，我唔撚信買咗個咁貴嘅kepa可以咁易唔要，之前傳onana應該都係報紙佬鳩噏

結果係波叔水咗佢肯嚟,然後垃圾車拎唔出一億

Zouma加錢

摩狗果陣唔係教到降班咁款都唔會比人炒啦
根本近幾年油王已經好忍得

下年補返今年？

welcome Sancho!

A高 撚伯 頭套狗 波叔
名宿足球

有無人宜家驗貨

打錯宜家
I mean 聽日

原來頭套個位唔係擺

仲有攞黎打鼓玩冰球

上年有j佢 唔係transfer ban已經係我哋嘅人

但如果平到25m就可以搶sancho

林一
林二有盃袋
林三 enough is enough

買到辛祖嘅話，車區以後唔準出現西女人呢三個字

買到嘅大家實識做啦

買到叫女皇

其實雲狗技術好達狗好多

好撚勵志

車路士女子隊 贏左果個咩黎？英超 定 足總？

官宣未

Chilwell 幾個source 都confirm 佢係我地首選
球員亦想黎
定李城會企硬 無得壓價

～60m

Fabrizio 話球會對Ake有興趣
若果Bournemouth 降班
相信會減價出售

另一個英冠翼鋒Benrahma都有留意住
～15m

若果唔死追Chilwell
用~25m簽taglifico

可以留返d budget補其他位

讚2句又準備食dllm

球會本來計劃

1頂級翼鋒 （100m+ for Sancho)
1 前鋒 （～50m)
1 左閘 (~50m)
1 廉價中堅

但依家cut左一半budget
主要計劃簽兩個
Werner ～50m （前鋒翼鋒2合1）
Chilwell ~ 50-60m

若果唔死追Chilwell 就有機會補堆其他位
點睇

簡單d講就係cut左sancho
補其他位係補咩先
買dllm就不了

如果Bournemouth 降班
唔會afford到Ake 份人工

佢得返兩年約講明唔續
加上武肺
Bournemouth 都急住要錢
降班既話隨時㩒住佢搶

西女人又贏 準備20m ake
林伯有冇講明ake係target?定順水球會想買

捷狗醒目就學我轟傳奇T寶馬迪遞紙罷操啦

身高得180 4大中堅高波又唔係特別好
加埋個唔識打手鎚嘅矮龍 死球真係風聲鶴唳

如果高多5cm都夠

淨50m拎黎買Tagliafico加ake啦屌 英冠翼就不了 等遲啲買sancho or Kai

四大中堅論開綠燈
同bno一樣

賣人籌旗係唔係只係理想化，唔可行？

買到捷狗就唔會買tagliafico
除非撚狗同我轟想學哥狗第2年咁
成條防線炒撚哂換新人

李城都唔易deal
上年麥佳亞遞晒紙獌狗想壓下價
最後用左成個轉會窗傾都係原價出售

賣Mahrez 同 Drinkwater 都企得好硬
Kante 純粹因為有解約金

我仲發現左樣野
睇左兩日轉會新聞
全部都無講有無前四對於買人有無影響

有邊隊成功壓過李城價

企硬60m我唔信marina會肯比

馬列斯又罷踢又話掛靴
都撚左佢咁耐
竟然有人會諗住唔比李城斬一頸血

60m chilwell真係水魚貨
條友頂盡值40m
仲要冇進步既話都唔會有返60m resale value

翼黎喎

60m 比之前話85m 平

唔想要Tagliafico
一陣又變Emerson/Zappa

Sancho係咪想黎先，一陣買完Txxxxxxx有錢，但 Sancho去咗做49000

英超

Pedro and Willian 確定唔續？

Roma are closing in on signing Pedro on a free transfer

屌你老母武肺
搞到我地無左sancho

無傷無病都係，英格蘭未來10年正選左閘

將來仲可以用黎吸引頂級英人（sancho)

根本60m 我覺得抵

60m 我寧願用番朗

我覺得係好事，無武肺根本唔會爭得贏Sancho

最重要係下一季球隊表現到爭冠既決心同能力

去吸引Sancho 回心轉意

比連登仔做Marina 個位渣數

應該會開住個fm 搵妖人之後拎10m 20m 咁去買班妖人dllm,然後唔使2季星散降班

覺得獌會簽到

但個情況係今季有無武肺都唔會爭得贏曼聯

所以有武肺令曼聯卻步留返歐國杯後再爭先有得傾

不過曼聯大把水照買，我地都無計

見到sancho 同曼聯眉來眼去，唔覺得佢會為車拒絕曼聯

同樣地，Warner 唔係痢狗唔bid,我地根本無機會簽到

睇個勢
Willian 好大機會去熱狗跟摩daddy

He hates Tottenham

即使冇武肺真係出100m+都應該爭輸俾49000

一係左閘一係中堅者

好想佢地留低
利申反安

屌你老母支那人

Btw
摩daddy教車仔個陣都話過唔會教熱狗
而家

有冇source? 佢幾時話唔會教熱刺？

曼聯財赤喎個CEO話整靚條數先搞其他嘢 點拎到一億出嚟？佢班球員又個個捕住加人工

Ahead of Chelsea's League Cup final with Spurs at Wembley in March 2015, Mourinho said he had been approached by Spurs chairman Daniel Levy to take over at White Hart Lane in September 2007.

That was shortly after he ended his first spell in charge of Chelsea 'by mutual consent' after falling out with owner Roman Abramovich and the Stamford Bridge board.

But Mourinho said in 2015 that he could not manage Tottenham because his emotional attachment to Chelsea was so strong.

He had also reached an agreement with Chelsea that he would not manage another English club for two years.

Asked if he was approached in 2007 by Spurs, he said: 'Yes. I couldn't go. I couldn't train in England for two years.'

According to Mourinho, Tottenham tried to offer Chelsea compensation to break the clause preventing him from working in England but he also said: 'I would not take the job because I love Chelsea supporters too much.'

Ching arm arm 係深山出黎？
單野咁出名都唔知

chilwell係李城防線最廢嗰個

60m有40m護照

呢件名氣大過後兩個好多 都話哂入到歐冠4強

呢度d人都係鐘意買d dllm / 2,3線球員

60m加多少少去蘇恩古我屌呀 Joker

=Chilwell

Chilwellj咗好耐了

呢個堅好J

A.cole 肯返黎教chilwell 60M我都肯

A高而家咪教緊幻幻囉

咁撚伯又要佢，佢又有resale value ，60M希望係加埋bonus 啦
呢單deal 睇marina 功力

如果捷維爾可以好似A高打咁撚耐，條數都值嘅

60m 英人左閘 算抵啦

Tagliafico 根本係有少少名氣嘅dllm 買乜撚

yes，我地只要一線球星

有sancho就接受冇chiwell，至於個d咩英冠翼鋒就唔洗喇，依家根本冇位俾你踢

有辛祖，下季再買閘都未遲
跟住下季再補後防
我車準備攞第二次歐聯

買咗英冠野咪冇Sancho

Timo Werner for RB Leipzig:

✅16/17: 32 games, 21 goals & 7 assists

✅17/18: 45 games, 21 goals & 10 assists

✅18/19: 37 games, 19 goals & 10 assists

✅19/20: 40 games, 31 goals & 12 assists

永別吧 亞衣！

屌一代笑匠

水貨

其他球會搶嘅話會唔會托到好高價

踢到成pat屎咁

終於可以告別依件世紀垃圾

派清：chilwell係一線球員！

大家咁有信心有人接手既?

鷹之前講過話有下家會接貨

有馬體 驚閪？

中遊班都唔知接唔接手

佢得返一年約
我覺得有人接手個價都幾賤

起碼好過包輸多多聲

當初好似成3xm買
放到15-20都算係咁

究竟做呢個動作既時候佢個腦係諗緊乜嘢？

等粒波唔好出界，之後俾隊友斬俾牙朗頂入

咁既市道
有咁既價應該都賣

Rooooooosss

咁都叫係大球會踢過正選 我諗都值啲錢既

最錯就係當日唔賣比多仔

呢度d人都幾搞笑
淨係睇數據都知£53m絕對值得一試
摩拉達條柒頭皮一半都冇一樣要£58m

接受唔到日屌夜屌既高層同Marina可以deal到個big name返黎
唯有搵d野黎屌下

登鵰未

有幾多人有睇德甲
個個印象都係18世界杯

無人要都直接解約算啦
出糧都嫌哂錢

解約咪一樣要比晒人工
除非佢唔要姐

Yes
仲要Timo Werner 夠後生
就算唔arm用好似達子咁賣返出去都唔洗蝕

有施爸爸唔怕

Jovic who?

Ben Chilwell 今季對我地入波剷過草

我覺得球隊唔需要依隻撚人

有閪女人根本唔駛擔心賣返唔出去、蝕錢，
屌佢不嬲都係屌佢唔買人/買一堆垃圾

支持撚Sir

應該仲有好多ching想佢躝

由開季到2月都未full team過
6月終於full team 見到青訓車既真實力

然後劇本係6月中 又流出好多訓練傷左既消息

今晚雲狗入唔到波就唔洗來了

今晚雲狗斷腳！

屌車區嘅人真係有病

簽唔到Sancho全部都要躝!

車區思維勿認真

點解假膠都認真？細路仔第一次入車區？

Best thing about signing Werner? No more transfer rumours about Chelsea monitoring Callum Wilson, Ashley Barnes & Fernando fucking Llorente..

好撚好笑咩細路仔

啱 今日對廢隊都入唔到波 lan!
我地唔可以俾亞衣走得不明不白 ！

安的離開也是愛

屌你老味 呢啲英超中下游都5，60M
添狗仲平撚過佢哋

場上無球迷好似易入波啲 練波咁

今晚我轟雲狗又戴帽了

Tam > tim

添狗成個四月冇入過波，垃圾

呢個真
已經受夠干2傳高治, Callum Wilson 同清高

韓國魚

香港都有得咁樣投d "官" 就好了

選你都冇份選，仲講投票罷免

岩先Twitter 見到外國車狗少有高質留言

如果辛祖黎，mount 係咪走得

正呀

No chance la

其實猛狗都唔啱打翼位
翼位幾多人都郁佢唔到
再加上撚狗契仔

施治talk「德」引雲拿上「車」

【Now Sports】英國傳媒指，車路士勢得到添姆雲拿加盟的其中原因，與施治操得一口流利德語有關。
《電訊報》指，原來早於新型冠狀病毒令全球大爆發，令一眾賽事停戰前，身為車路士技術顧問的前捷克鋼門施治（Petr Cech）與林柏特曾到德國走了一趟，目的就是與添姆雲拿會面，而正是施治操得一口流利德語，讓雲拿了解到加盟車路士的好處，結果這秘密旅程是不枉此行。 較早前其他媒體指，車路士財力豐厚，加上曾與雲拿在史特加合作，亦是雲拿德國國家隊隊友的魯迪加亦出任說客，都是促成雲拿決定上「車」的原因。 消息指，車路士將於日內落實以5400萬鎊的買斷費，從萊比錫引入當紅射手雲拿，合約為期5年。

有熱刺球迷係Fabrizio講Chilwell個post問熱刺有無轉會消息

Fabrizio覆佢傾緊Dier續約
跟住個球迷比英超聯合軍恥笑

講開又講熱刺好似唔多掂
岩岩問銀行借左175m

屌啲圖好賤

Wilson
車球探重點推薦

炒哂班球探啦 成日推D DLLM

落地獄啦成班食濕米

Roma 開左張2+1約比Pedro

咁點解我地唔聽佢地講

班呃飯食球探成日水鳩人

Goodbye and thank you

good luck 安心養老 退休

Pedro goodbye

goodbye

Agent Rudi 幾時叫埋夏維斯黎

唔係fans但車仔下季個陣都幾勁下

又華拿又薛爺治，未黎已經好多幻想

柏度踢親都係首都球會

其實最勁係我地班青訓

講真我玩fm第一件事就係炒球探

巴狗邊係首都

其實球探嘅工作係咪日日就係度睇比賽

佢地獨立

我都想知 係咪周圍飛 去街場食住煙睇下波又一日

唔捨得柏度

柏度應該英文一般？
將來應該冇咩機會番車做野了

佢係都去巴啦 又西班牙人 屋企點都好嘅

佢係都返巴塞啦
人地legend 黎

How about Willian ? Arsenal or Tot

買唔到中堅
冇一個組合十分穩

Pedro 90分鐘換入黎都全力跑

柏度係車區少數免狗化離開既legend

你想得太多了

冇睇荷甲，Hakim Ziyech真係咁勁？

我轟名宿

正常
Arm arm 起左個坐6萬人既球場但因為疫情關係唔俾球迷入場
門票收入跌到零
點還新球場筆貸款

最慘就係請左摩daddy
請佢返黎又俾唔到錢佢買新球員=攬炒

疤legend返軌jm9

佢第一日黎車已經可以用英文做訪問

住多左4年英文一定唔差

點啊 又針鳩我 你唔係細路仔？

Eredivisie top assists: 2014–15, 2016–17, 2017–18, 2018–19

Eredivisie Team of the Year: 2016–17, 2017–18, 2018–19

AFC Ajax Player of the Year: 2017–18, 2018–19,2019–20

Dutch Footballer of the Year: 2017–18

UEFA Champions League Squad of the Season: 2018–19

稱得上荷甲頂級 歐洲賽我諗佢點強姦轟大家都好記得 當然我地後防都唔係勁

荷甲野

下季車進攻

荷甲對上成功嘅前線球員係咪艾歷臣

歐聯最佳陣容=信心保證

蘇9? 伊巴?

我都估撚到 一定係白卡若鳩

加泰首都

其實唔可以睇少1q150嘅吸引力 打兩次電話就呃到人過嚟 當然今次因為武肺利狗冇錢係幾負碌

佢同cech有飛去德國同佢傾
仲有rudiger都有份說服

其實都多嘅 後尾去中超件pelle都係英超幾好 所以話睇人 c朗同爛泥當日都係葡萄牙黎 一個天一個地

唔想佢走
佢啲走位全隊都應該要學下野

柏度啲無波走位仲係世界級，呢樣野係講個腦，睇下呢幾年班小朋友學唔學到野

咁睇真係好抵

雖然唔想佢走 但係呢個對pedro 來講應該好吸引

Yes happy for him
Deserved

zaha=世三級數

顛覆國家政權
國安法拉得

絕對值得

屌係 仲有zaha

打意假養吓生幾好

大隻左

而且意甲節奏咁慢 好啱柏度打

Liverpool have no plans to sign anyone during the next transfer window (BBC)

利狗續到約已經夠做

Callum Wilson
Zaha
Lewis Dunk

我轟球探

佢本人都想去?

鳩普超頻足球搏完兩季
Chur到盡好易傷
肺炎前利狗班球員都開始有疲態
佢唔買人 雲迪克/三叉戟一傷就大鑊

點解會咁
明明歐聯+聯賽冠軍

Rice

差啲唔記得佢

但椰子打大賽/對我地都有表現

根據某d ching講
我地只係降班料

Rice其實ok
我諗如果真係賣佐/干既話會買rice

個級數始終無佐簡咁高

平平地就ok
但係西咸一定叫60m up

442

雲狗 tam
猛 簡狗 華石 耶子
是但 是但 是但 RJ

開季了

21:30 可以幫kai子驗貨

自由龍

......

雲拿正選 大家準備驗貨

咩華拿椰子係垃圾嚟 我哋啲青訓仲勁啦

Mount Abraham

無kai 傷左

good

椰子上季撚埋鍠狗

Can he do it on a cold, wet, windy Tuesday night at Stoke?

雲狗今場打左翼?

雙前 442

美國狗坐後備拍抖音算
唔使上啦

Great to see you back, @ethanamp4 👋🏴󠁧󠁢󠁷󠁬󠁳󠁿

The @ChelseaFC loanee has returned to training, and will be eased into action following his back problems.

🔴⚪️ #DieRotenBullen

寧願要zaha

韋利安點解唔屌走佢論資排輩都未到巴鳩

林狗是護旗手

因為好彩冇人用佢玩膠

屌佢老母落地獄啦，差d搞到16強都入唔到

有人試過，比球迷用千字文屌返佢
叫佢比少少尊重，柏度雖老但場場同你搏盡

玩膠班撚屌真係好煩
同出面班垃圾冇分別

真啊 pedro黎左一直任勞任怨打後備打翼衛都係博到盡 少少不滿都無講過

佢係rb一係打442後面個箭頭
一係3421嘅2
印象中拿高士文好少定唔知有冇搵過佢打單前

屌又車路士博物館館長

Werner今晚入少過2球就自動自覺嘔番50m番黎

any link？

痴撚線
龍虎屌.jpg

最早嘅反西班牙黨

係咪踢埋今場先登鵰

而家每轉會窗幾時生效？

應該夏季

應該都係照常71開

唔俾註冊住就得

點都係完晒比賽先嚟嘅我諗，只係諗幾時先會有新消息

It is all done”—Werner has agreed terms & Chelsea will match the release clause. The deal will be announced ‘soon’ when he’s had the chance to have a Medical. [@honigstein on BT Sport] #CFC

Release clause 6月15號到期 應該呢幾日搞掂

可以幫Bailey同davies驗貨

驗貨區

耶狗係咪一開轉會就過黎車 跟大隊操練

射成咁

冇力

戴頭盔上場都得

咁都唔入 垃圾

入左哩球首名入16強
對阿特蘭大中武肺

已confirm 新morata

星期一official掛

添狗快躝

佢d 第一連結做得好似唔錯

玩fm靠班球探真係食得屎
自己去睇巴甲搵幼幼仲勁過球探介紹果班

有冇LINK

有條友戴埋頭盔

利華狗>車狗

rb班中場

利華古遜 > 青訓車

聯賽未完 啲人就轉會但唔出得？

屌 同步

求link驗貨

funson confirmed

Wener無波掂

咁都唔入

upaxxxxxx= 四大中堅料

渣ga咁都唔入

Ullm

有做笑匠既potential

下個topic應該可以正式叫添狗躝

宜家已經係 華狗咪華拿

柏達邦都有隻頭套狗

睇埋下半場先屌

有球迷入場睇咩
咁撚嘈既個場

場邊班教練係咁喝

我都想知啲聲邊到黎

依家球場會播啲球迷聲 同啲球員投入啲

加入去
我睇第二條link 靜到好似踢學界

Werner assist!

Assist

助攻又加一

隻upxxxxx廢撚到
派精仲話佢好有料

assist x1

衣家成個高治咁 大隻啲好撞啲

Ok welcome 雲拿BB

超級爆旋陀螺

今場有1G1A就唔反

玩fm係幾有料

Werner快撚到

真係好撚快

屌你戴頭套個條友勁好笑

好似係電視台播唔係球場播

柏度最後一年

好似成日傳失

個心已經黎左車仔！

好似蘇馬😂

88

笑死無腦

紅撚埋

紅埋好似蘇馬

笑撚左

買埋隻ULLM 玩四頭地鼠啦